{"id":66,"date":"2021-09-08T21:05:20","date_gmt":"2021-09-09T00:05:20","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wordpress\/?p=66"},"modified":"2021-09-26T18:26:32","modified_gmt":"2021-09-26T21:26:32","slug":"greve-dos-servidores-que-coletam-o-lixo-e-contra-a-populacao-de-empresarios-diz-associacao-empresarial","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/greve-dos-servidores-que-coletam-o-lixo-e-contra-a-populacao-de-empresarios-diz-associacao-empresarial\/","title":{"rendered":"Greve dos servidores que coletam o lixo \u201c\u00e9 contra a popula\u00e7\u00e3o de empres\u00e1rios\u201d, diz associa\u00e7\u00e3o empresarial"},"content":{"rendered":"\n<p>De acordo com O Presidente da Associa\u00e7\u00e3o de Empres\u00e1rios d\u2019a Ilha, paralisa\u00e7\u00e3o transforma mais uma vez os empres\u00e1rios da cidade em &#8220;ref\u00e9m da luta por melhores sal\u00e1rios&#8221;.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cDesta vez a Greve dep\u00f5e contra nosso discurso, pois queremos que os trabalhadores ganhem o m\u00ednimo poss\u00edvel, para que nosso lucro seja o maior poss\u00edvel. O sal\u00e1rio dos garis da Empresa Privada da Coleta de Lixo, que \u00e9 de $ 1.200,00, est\u00e1 em um bom patamar, para que nossos empregados n\u00e3o exijam ganhar $ 2.500,00, que \u00e9 a m\u00e9dia do sal\u00e1rio dos servidores\u201d, afirmou O representante empres\u00e1rios.<\/p>\n\n\n\n<h2>Dizer que s\u00e3o privilegiados n\u00e3o adianta mais<\/h2>\n\n\n\n<p>A Associa\u00e7\u00e3o estima que se todos os sindicatos fizessem greves como o Sindicato dos Servidores, o lucro do com\u00e9rcio cairia pela metade e n\u00e3o seria mais poss\u00edvel manter sal\u00e1rios miser\u00e1veis. &#8220;Repetirmos que s\u00e3o privilegiados nem sempre funciona, por que as pessoas tem dicion\u00e1rios acess\u00edveis pela internet&#8221;, finaliza.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Desta vez a Greve dep\u00f5e contra nosso discurso, pois queremos que os trabalhadores ganhem o m\u00ednimo poss\u00edvel, para que nosso lucro seja o maior poss\u00edvel.<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/66"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=66"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/66\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":162,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/66\/revisions\/162"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=66"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=66"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=66"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}