{"id":53,"date":"2021-09-03T20:48:38","date_gmt":"2021-09-03T23:48:38","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wordpress\/?p=53"},"modified":"2021-09-26T18:25:53","modified_gmt":"2021-09-26T21:25:53","slug":"o-prefeito-da-ilha-terceiriza-coleta-no-norte-da-ilha-sem-licitacao","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/o-prefeito-da-ilha-terceiriza-coleta-no-norte-da-ilha-sem-licitacao\/","title":{"rendered":"O Prefeito d\u2019A Ilha terceiriza coleta no norte da ilha sem licita\u00e7\u00e3o"},"content":{"rendered":"\n<p>A Empresa Privada de Coleta de Lixo come\u00e7ou a fazer a coleta de lixo no Norte d\u2019A ilha de na madrugada de domingo (5\/9). N\u00e3o houve aviso ou licita\u00e7\u00e3o da privatiza\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cN\u00e3o avisamos os servidores dessa privatiza\u00e7\u00e3o porque servidor nem \u00e9 gente\u201d, disse O Prefeito d\u2019A Ilha em sua rede social. O Prefeito tamb\u00e9m quis evitar que o Sindicato avisasse a justi\u00e7a que a Prefeitura d\u2019A Ilha estava descumprindo uma decis\u00e3o que a impedia de fazer o que fez.<\/p>\n\n\n\n<p>Na segunda-feira (6), o Servidores foram surpreendidos com a terceiriza\u00e7\u00e3o rel\u00e2mpago e sem aviso pr\u00e9vio. Quando chegaram para trabalhar n\u00e3o havia as chaves dos caminh\u00f5es de lixo<\/p>\n\n\n\n<h2>Prefeitura s\u00f3 cumpre decis\u00e3o gosta<\/h2>\n\n\n\n<p>\u201cGostamos mais da justi\u00e7a comum do que a justi\u00e7a trabalhista. Entendemos que o juiz trabalhista que deu a senten\u00e7a n\u00e3o merece aten\u00e7\u00e3o, porque n\u00f3s preferimos o Tribunal de Justi\u00e7a, que \u00e9 mais amigo nosso&#8221;, disse O Prefeito. <\/p>\n\n\n\n<p>&#8220;Al\u00e9m disso, j\u00e1 hav\u00edamos combinado o valor da propina proporcional ao valor que ser\u00e1 pago pela coleta no Norte, sem propina n\u00e3o temos como vencer a pr\u00f3xima elei\u00e7\u00e3o, que ser\u00e1 muito disputada\u201d, acrescentou O Prefeito.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>N\u00e3o avisamos os servidores dessa privatiza\u00e7\u00e3o porque servidor nem \u00e9 gente\u201d, disse O Prefeito <\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/53"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=53"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/53\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":161,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/53\/revisions\/161"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=53"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=53"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=53"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}