{"id":50,"date":"2021-09-02T20:45:45","date_gmt":"2021-09-02T23:45:45","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wordpress\/?p=50"},"modified":"2021-09-26T18:21:53","modified_gmt":"2021-09-26T21:21:53","slug":"valor-gasto-a-mais-na-coleta-de-lixo-ja-tem-novo-destino-a-campanha-eleitoral-de-2022","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/valor-gasto-a-mais-na-coleta-de-lixo-ja-tem-novo-destino-a-campanha-eleitoral-de-2022\/","title":{"rendered":"Valor gasto a mais na coleta de lixo j\u00e1 tem novo destino: a campanha eleitoral de 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>Em tr\u00eas meses de atua\u00e7\u00e3o da Empresa Privada de Lixo, a prefeitura j\u00e1 gastou a mais R$ 1,9 milh\u00e3o, em rela\u00e7\u00e3o aos custos que tinha com a Reparti\u00e7\u00e3o P\u00fablica de Lixo.<\/p>\n\n\n\n<p>A Prefeitura de Florian\u00f3polis deve retirar o valor gasto a mais com os servi\u00e7os de coleta de lixo de reformas de escolas e postos de sa\u00fade. Os processos de reformas j\u00e1 est\u00e3o sendo cancelados e os desenhos dos novos pr\u00e9dios foram jogados no lixo.<\/p>\n\n\n\n<p>O secret\u00e1rio do Meio Ambiente garante: \u201ca iniciativa de pagar uma empresa privada para realizar um servi\u00e7o que j\u00e1 \u00e9 realizado por funcion\u00e1rios p\u00fablicos \u00e9 resultar\u00e1 em um benef\u00edcio maior para o nosso caixa 2 nas elei\u00e7\u00f5es do ano que vem, aprendemos que investimento em educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade n\u00e3o tem o mesmo resultado\u201d.<\/p>\n\n\n\n<h2><strong>Desde fevereiro empresa privada est\u00e1 juntando dinheiro da propina<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>Desde fevereiro, a regi\u00e3o depois da ponte de Ilha conta com a coleta de lixo convencional feita pela Empresa Privada de Lixo, contratada pela prefeitura.<\/p>\n\n\n\n<p>Em tr\u00eas meses, foram gastos a mais n\u00e3o menos do que $ 1,9 milh\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o aos gastos que continuam a ser feitos com a Empresa P\u00fablica de Coleta de Lixo, porque mant\u00e9m o quadro de pessoal que fazia o servi\u00e7o na mesma \u00e1rea. Este valor equivale a 60,5% a mais de despesas do que anteriormente.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Em tr\u00eas meses de atua\u00e7\u00e3o da Empresa Privada de Lixo, a prefeitura j\u00e1 gastou a mais R$ 1,9 milh\u00e3o, em rela\u00e7\u00e3o aos custos que tinha com a Reparti\u00e7\u00e3o P\u00fablica de Lixo.<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/50"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=50"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/50\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":157,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/50\/revisions\/157"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=50"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=50"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=50"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}