<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Notícias da Ilha</title>
	<atom:link href="https://https://noticiasdailha.github.io/site/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://https://noticiasdailha.github.io/site</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sun, 26 Sep 2021 21:28:25 +0000</lastBuildDate>
	<language>pt-BR</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>Prefeitura d’A Ilha diz desconhecer juros de empréstimo de R$ 570 milhões</title>
		<link>https://https://noticiasdailha.github.io/site/prefeitura-da-ilha-diz-desconhecer-juros-de-emprestimo-de-r-570-milhoes/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Jaanne Olivares Lários]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 26 Sep 2021 00:10:58 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Cidade]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://https://noticiasdailha.github.io/site/?p=75</guid>

					<description><![CDATA[Câmara de Vereadores autorizou endividamento às cegas, que será pago entre 10 e 18 anos. O valor poderá chegar a cerca de R$ 1,2 bilhão, a ser pago até mesmo por ilhéus que hoje são crianças.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Câmara de Vereadores autorizou endividamento às cegas, que será pago entre 10 e 18 anos. O valor poderá chegar a cerca de R$ 1,2 bilhão, a ser pago até mesmo por ilhéus que hoje são crianças.</p>



<p>O empréstimo é para que a prefeitura da capital inicie um pacote de obras seis meses antes da próxima eleição, quando O Prefeito tentará virar O Presidente da Província. O mandatário municipal não revela o quanto a cidade realmente se endividou para tomar esse empréstimo e a base governista aceitou o compromisso às escuras.</p>



<p>A reportagem não conseguiu informações nem da Administração e nem dos bancos aprovados pelos vereadores. “Desconhecemos os juros porque ainda não negociamos o percentual da propina para cada envolvido. Mas garantimos que não vamos revelar o valor antes que O Prefeito vença as eleições de 2022 para Presidente da Província”, disse O Secretário de Empréstimos.&nbsp;</p>



<p>“Nós votamos sem pensar duas vezes, pois O prefeito emprega nossos parentes e amigos na prefeitura e ao mesmo tempo, poderemos bater fotos nas futuras obras para que nossos eleitores possam pensar que somos políticos sérios. Nessa confiança, deixamos para negociar a o percentual da propina depois”, explicou O Vereador do Partido Liberou Geral.</p>



<p>Com mais essa articulação obscura, O Prefeito conseguiu endividar a cidade em cerca de R$ 1,2 bilhão até agora para suas obras. Quando o contribuinte andar por um recapeamento novo pode lembrar que o “asfaltaço” saiu em média 48% mais caro do que é de fato divulgado. Essa é a média de juros que as contratações de empréstimos que O Prefeito d’A Ilha tem conseguido desde que assumiu, em 2017, para obras de infraestrutura viária.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Associação de Empresários divulga nota para defender menores salários e mais lucro no saneamento básico</title>
		<link>https://https://noticiasdailha.github.io/site/associacao-de-empresarios-divulga-nota-para-defender-menores-salarios-e-mais-lucro-no-saneamento-basico/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Lau Lindim Abranches]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 11 Sep 2021 00:09:06 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Mercado]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://https://noticiasdailha.github.io/site/?p=72</guid>

					<description><![CDATA[Nossa principal constatação é que com a existência de serviços públicos fica difícil negociarmos propinas]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Criado no primeiro semestre de 2019 para analisar e apontar soluções para os crônicos problemas no lucro das empresas, o grupo técnico formado por lideranças e especialistas ligados à Associação Empresarial d’A Ilha divulga uma nota pública com análises e recomendações ao poder público. Entre eles, a privatização de tudo.</p>



<h2>Salário mínimo não deveria existir</h2>



<p>“Nossa principal constatação é que com a existência de serviços públicos, como a Empresa Estatal de Água e Esgoto e a Empresa Pública de Coleta de lixo fica difícil negociarmos propinas com O Prefeito de maneira mais eficiente e competitiva”, diz a nota.</p>



<p>Segundo dados levantados, é essencial da demissão de todos os servidores e a privatização de todos os serviços para de modo a garantir integralidade, eficiência e sustentabilidade das propinas e dos lucros.</p>



<p>Por fim, o documento solicita que nenhum serviço receba mais do que os vendedores de lojas e operários, para que eles também pensem que é possível que eles também possam exigir melhores salários, sob pena de onerar os lucros dos empresários. “Greves poderiam nos obrigar a pagar melhores salários, mas isso dificultaria obter tanto lucro quando desejamos para nossos negócios. O salário-mínimo já está além do que gostaríamos de pagar”, finaliza a nota.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Empresa Privada é flagrada cometendo crime ambiental para economizar para propina</title>
		<link>https://https://noticiasdailha.github.io/site/empresa-privada-e-flagrada-cometendo-crime-ambiental-para-economizar-para-propina/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Jaanne Olivares Lários]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 10 Sep 2021 00:07:40 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Mercado]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://https://noticiasdailha.github.io/site/?p=69</guid>

					<description><![CDATA[A Empresa Privada de Coleta de Lixo, terceirizada que faz parte da coleta de resíduos n’A Ilha, foi flagrada em mais um procedimento ambientalmente incorreto. Uma equipe foi filmada amontoando sacos de lixo em terreno sem licença ambiental]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>A Empresa Privada de Coleta de Lixo, terceirizada que faz parte da coleta de resíduos n’A Ilha, foi flagrada em mais um procedimento ambientalmente incorreto. Uma equipe foi filmada amontoando sacos de lixo em terreno sem licença ambiental, norte d&#8217;A Ilha, nesta quinta-feira (9/9).</p>



<p>Em nota no sábado (11/9), a prefeitura afirmou que a Empresa Privada apurou o ocorrido, concluindo que a ação visa economizar gastos para que seja possível pagar a propina combinada com O Prefeito sem que seja necessário aumentar o preço da coleta, que é de $ 190,00.</p>



<p>“Decidimos cobrar menos neste momento para que a prefeitura possa dizer que custamos 50% a menos do que a coleta feita por ela própria, sem isso, ficaria difícil justificar nossa contratação ilegal sem qualquer questionamento”, explicou O Dono da Empresa Privada de Coleta de Lixo.</p>



<p>A denúncia foi feita nas redes sociais d’O Vereador Socialista, um dos que tenta barrar as terceirizações ilegais d’O Prefeito d’A Ilha, que já chega a $ 1,39 milhão do outro lado da Ponte e de $ 2,69 milhões em bairros deste lado da Ponte.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Greve dos servidores que coletam o lixo “é contra a população de empresários”, diz associação empresarial</title>
		<link>https://https://noticiasdailha.github.io/site/greve-dos-servidores-que-coletam-o-lixo-e-contra-a-populacao-de-empresarios-diz-associacao-empresarial/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Jaanne Olivares Lários]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 09 Sep 2021 00:05:20 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Cidade]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://https://noticiasdailha.github.io/site/?p=66</guid>

					<description><![CDATA[Desta vez a Greve depõe contra nosso discurso, pois queremos que os trabalhadores ganhem o mínimo possível, para que nosso lucro seja o maior possível.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>De acordo com O Presidente da Associação de Empresários d’a Ilha, paralisação transforma mais uma vez os empresários da cidade em &#8220;refém da luta por melhores salários&#8221;.</p>



<p>“Desta vez a Greve depõe contra nosso discurso, pois queremos que os trabalhadores ganhem o mínimo possível, para que nosso lucro seja o maior possível. O salário dos garis da Empresa Privada da Coleta de Lixo, que é de $ 1.200,00, está em um bom patamar, para que nossos empregados não exijam ganhar $ 2.500,00, que é a média do salário dos servidores”, afirmou O representante empresários.</p>



<h2>Dizer que são privilegiados não adianta mais</h2>



<p>A Associação estima que se todos os sindicatos fizessem greves como o Sindicato dos Servidores, o lucro do comércio cairia pela metade e não seria mais possível manter salários miseráveis. &#8220;Repetirmos que são privilegiados nem sempre funciona, por que as pessoas tem dicionários acessíveis pela internet&#8221;, finaliza.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Justiça autoriza demissão quando há greve contra demissão</title>
		<link>https://https://noticiasdailha.github.io/site/justica-autoriza-demissao-quando-ha-greve-contra-demissao/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Lau Lindim Abranches]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 08 Sep 2021 00:02:53 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Geral]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://https://noticiasdailha.github.io/site/?p=63</guid>

					<description><![CDATA[“Contávamos com esse apoio da Justiça para demitir os trabalhadores sem qualquer indenização, pois assim podemos pagar para a Empresa Privada de Lixo ocupar o espaço deles. O valor economizado, será usado para lavar o dinheiro, que receberemos em forma de Caixa 2 nas eleições de 2022”, disse o Prefeito em campanha eleitoral pelo interior [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>“Contávamos com esse apoio da Justiça para demitir os trabalhadores sem qualquer indenização, pois assim podemos pagar para a Empresa Privada de Lixo ocupar o espaço deles. O valor economizado, será usado para lavar o dinheiro, que receberemos em forma de Caixa 2 nas eleições de 2022”, disse o Prefeito em campanha eleitoral pelo interior da Província.</p>



<p>Uma decisão do Tribunal de Justiça d’A Ilha, na tarde desta sexta-feira, 24 de setembro, autorizou a abertura de processo disciplinar para demissão por justa causa de coletores de lixo que estão fazendo greve para que a prefeitura não os troque por uma empresa privada.</p>



<p>A Prefeitura já está rodando a folha de pagamento com descontos de dias parados e deve iniciar processos de demissão nos próximos dias.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Novas empresas iniciam coleta de lixo com desconto na propina</title>
		<link>https://https://noticiasdailha.github.io/site/novas-empresas-iniciam-coleta-de-lixo-com-desconto-na-propina/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Jaanne Olivares Lários]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 07 Sep 2021 00:00:29 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Mercado]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://https://noticiasdailha.github.io/site/?p=60</guid>

					<description><![CDATA[Após um chamamento público realizado pela Prefeitura d’A Ilha, mais duas Empresas Privadas de Coleta de Lixo se credenciaram para atuar na coleta de resíduos n’A Ilha e assumir roteiros que estão paralisados por conta da greve dos servidores da coleta de lixo.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Após um chamamento público realizado pela Prefeitura d’A Ilha, mais duas Empresas Privadas de Coleta de Lixo se credenciaram para atuar na coleta de resíduos n’A Ilha e assumir roteiros que estão paralisados por conta da greve dos servidores da coleta de lixo. O preço pago pelo município é de R$ 190,00 a tonelada.</p>



<p>“Esse valor é menos da metade dos 400 reais que dizemos, aleatoriamente e sem prova alguma, que pagamos para a Empresa Pública de Coleta de Lixo. Percebemos que quando falamos valores altos e redondos as pessoas se impressionam, não precisamos explicar nada”, disse O Secretário do Meio Ambienta d’A Ilha.</p>



<h2>Prioridade é esconder o lixo para ninguém perguntar nada</h2>



<p>A prioridade no município nesta quinta-feira, 23, é limpar os calçadões centrais onde passam milhares de pedestres e que iriam perceber que a prefeitura está privatizando tudo enquanto paga o dobro pelo mesmo serviço.</p>



<p>À medida que chegam novos caminhões e empresas, a prefeitura vai avançando nos bairros para evitar falar a verdade.</p>



<p>“Sabemos que os servidores acabariam a greve se parássemos de privatizar a coleta, mas não podemos fazer isso, porque já combinamos 20% de $ 190,00 a tonelada. Esperamos que ano que vem, possamos receber 20% de 300 reais por tonelada, que é muito mais interessante para nosso Caixa 2”, disse O Prefeito que pretende concorrer ao cargo de Presidente da Província em 2002.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Ministério Público pede prisão de trabalhadores que lutam para menter emprego</title>
		<link>https://https://noticiasdailha.github.io/site/ministerio-publico-pede-prisao-de-trabalhadores-que-lutam-para-menter-emprego/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Lisa Aranha Burter]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 05 Sep 2021 23:56:28 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Geral]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://https://noticiasdailha.github.io/site/?p=58</guid>

					<description><![CDATA[Solicitação do Ministério Público foi feita depois que o Tribunal de Justiça confirmou o que o Sindicato dos Servidores não parou de pedir que a prefeitura retire da Câmara de Vereadores projeto que abre espaço para a demissão de todos os trabalhadores públicos, para que o prefeito possa receber o Caixa 2, necessário para as [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Solicitação do Ministério Público foi feita depois que o Tribunal de Justiça confirmou o que o Sindicato dos Servidores não parou de pedir que a prefeitura retire da Câmara de Vereadores projeto que abre espaço para a demissão de todos os trabalhadores públicos, para que o prefeito possa receber o Caixa 2, necessário para as eleições de 2022.</p>



<p>O procurador provincial requisitou à Polícia Civil que estude uma maneira de prender os líderes da manifestação, que é contra a transferência da coleta de lixo para uma empresa privada.</p>



<p>“Entendemos que quanto mais servidores forem demitidos, mas espaço a empresa privada terá para angariar lucro. Os sindicalistas já foram informados que se trata de crime grave ofender uma empresa que visa apenas ampliar seus lucros, que é sagrado”, disse o procurador.</p>



<h2>Empresa privada faz desconto promocional mas não avisa o aumento</h2>



<p>Os trabalhadores paralisaram as atividades no dia 18 de janeiro. Apesar de mutirões e contratação de empresa terceirizada, o lixo se acumula nas ruas e os moradores reclamam da sujeira, do cheiro e do risco de descarte irregular.</p>



<p>“Sabemos que a Empresa Privada de Lixo não dará conta da coleta, pois para dar conta precisaria reduzir a propina que vamos receber para as eleições de 2022. Aumentar o valor pago a eles está fora de questão neste momento, pois não poderíamos mais dizer que eles custam mais barato”, disse o Prefeito d’A Ilha.</p>



<p>A solicitação do Ministério Público foi feita na quarta-feira (27) depois que o Tribunal de Justiça confirmou que os trabalhadores não pararam de reclamar por seus empregos. A Justiça ainda considera a possibilidade acusar a categoria de crime ambiental para que o Facebook o tribunal possa lacrar na internet.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Prefeitura paga duas vezes para garantir propina</title>
		<link>https://https://noticiasdailha.github.io/site/prefeitura-paga-duas-vezes-para-garantir-propina/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Lisa Aranha Burter]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 04 Sep 2021 23:50:47 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Cidade]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://https://noticiasdailha.github.io/site/?p=56</guid>

					<description><![CDATA[Enquanto não demite os servidores públicos da coleta de lixo, a prefeitura paga duas vezes pelo mesmo serviço.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Mesmo com determinação judicial contrária à terceirização e indícios de irregularidades, a gestão d’O Prefeito continua ampliando a terceirização da coleta de lixo. A prefeitura fez a terceirização da coleta de lixo no Norte sem licitação, ao custo de $ 2.691.000,00 por seis meses e diretamente para Empresa Privada de Coleta de Lixo, que é investigada em outros estados por corrupção e crimes ambientais.</p>



<p>“Quanto mais honesta uma empresa, menor é a propina. Então não podemos escolher muito quem vai coletar o lixo”, explicou O Secretário do Meio Ambiental d’A Ilha.</p>



<p>Enquanto não demite os servidores públicos da coleta de lixo, a prefeitura paga duas vezes pelo mesmo serviço. De acordo com O Secretário, essa providência é necessária enquanto não é possível provocar uma greve que justifique demissão por justa causa, sem pagamento de indenização por que eles tem estabilidade.</p>



<p>“Queremos economizar recursos púbicos com as demissões para que possamos pagar um pouco mais para a Empresa Privada de Coleta de Lixo, sem comprometer outras propinas que temos a receber em diversos setores”, explicou.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>O Prefeito d’A Ilha terceiriza coleta no norte da ilha sem licitação</title>
		<link>https://https://noticiasdailha.github.io/site/o-prefeito-da-ilha-terceiriza-coleta-no-norte-da-ilha-sem-licitacao/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Lisa Aranha Burter]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 03 Sep 2021 23:48:38 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Cidade]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://https://noticiasdailha.github.io/site/?p=53</guid>

					<description><![CDATA[Não avisamos os servidores dessa privatização porque servidor nem é gente”, disse O Prefeito ]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>A Empresa Privada de Coleta de Lixo começou a fazer a coleta de lixo no Norte d’A ilha de na madrugada de domingo (5/9). Não houve aviso ou licitação da privatização do serviço.</p>



<p>“Não avisamos os servidores dessa privatização porque servidor nem é gente”, disse O Prefeito d’A Ilha em sua rede social. O Prefeito também quis evitar que o Sindicato avisasse a justiça que a Prefeitura d’A Ilha estava descumprindo uma decisão que a impedia de fazer o que fez.</p>



<p>Na segunda-feira (6), o Servidores foram surpreendidos com a terceirização relâmpago e sem aviso prévio. Quando chegaram para trabalhar não havia as chaves dos caminhões de lixo</p>



<h2>Prefeitura só cumpre decisão gosta</h2>



<p>“Gostamos mais da justiça comum do que a justiça trabalhista. Entendemos que o juiz trabalhista que deu a sentença não merece atenção, porque nós preferimos o Tribunal de Justiça, que é mais amigo nosso&#8221;, disse O Prefeito. </p>



<p>&#8220;Além disso, já havíamos combinado o valor da propina proporcional ao valor que será pago pela coleta no Norte, sem propina não temos como vencer a próxima eleição, que será muito disputada”, acrescentou O Prefeito.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Valor gasto a mais na coleta de lixo já tem novo destino: a campanha eleitoral de 2022</title>
		<link>https://https://noticiasdailha.github.io/site/valor-gasto-a-mais-na-coleta-de-lixo-ja-tem-novo-destino-a-campanha-eleitoral-de-2022/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Lisa Aranha Burter]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 02 Sep 2021 23:45:45 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Cidade]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://https://noticiasdailha.github.io/site/?p=50</guid>

					<description><![CDATA[Em três meses de atuação da Empresa Privada de Lixo, a prefeitura já gastou a mais R$ 1,9 milhão, em relação aos custos que tinha com a Repartição Pública de Lixo.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Em três meses de atuação da Empresa Privada de Lixo, a prefeitura já gastou a mais R$ 1,9 milhão, em relação aos custos que tinha com a Repartição Pública de Lixo.</p>



<p>A Prefeitura de Florianópolis deve retirar o valor gasto a mais com os serviços de coleta de lixo de reformas de escolas e postos de saúde. Os processos de reformas já estão sendo cancelados e os desenhos dos novos prédios foram jogados no lixo.</p>



<p>O secretário do Meio Ambiente garante: “a iniciativa de pagar uma empresa privada para realizar um serviço que já é realizado por funcionários públicos é resultará em um benefício maior para o nosso caixa 2 nas eleições do ano que vem, aprendemos que investimento em educação e saúde não tem o mesmo resultado”.</p>



<h2><strong>Desde fevereiro empresa privada está juntando dinheiro da propina</strong></h2>



<p>Desde fevereiro, a região depois da ponte de Ilha conta com a coleta de lixo convencional feita pela Empresa Privada de Lixo, contratada pela prefeitura.</p>



<p>Em três meses, foram gastos a mais não menos do que $ 1,9 milhão em relação aos gastos que continuam a ser feitos com a Empresa Pública de Coleta de Lixo, porque mantém o quadro de pessoal que fazia o serviço na mesma área. Este valor equivale a 60,5% a mais de despesas do que anteriormente.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
