<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Cidade &#8211; Notícias da Ilha</title>
	<atom:link href="https://https://noticiasdailha.github.io/site/category/cidade/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://https://noticiasdailha.github.io/site</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sun, 26 Sep 2021 21:26:32 +0000</lastBuildDate>
	<language>pt-BR</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>Prefeitura d’A Ilha diz desconhecer juros de empréstimo de R$ 570 milhões</title>
		<link>https://https://noticiasdailha.github.io/site/prefeitura-da-ilha-diz-desconhecer-juros-de-emprestimo-de-r-570-milhoes/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Jaanne Olivares Lários]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 26 Sep 2021 00:10:58 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Cidade]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://https://noticiasdailha.github.io/site/?p=75</guid>

					<description><![CDATA[Câmara de Vereadores autorizou endividamento às cegas, que será pago entre 10 e 18 anos. O valor poderá chegar a cerca de R$ 1,2 bilhão, a ser pago até mesmo por ilhéus que hoje são crianças.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Câmara de Vereadores autorizou endividamento às cegas, que será pago entre 10 e 18 anos. O valor poderá chegar a cerca de R$ 1,2 bilhão, a ser pago até mesmo por ilhéus que hoje são crianças.</p>



<p>O empréstimo é para que a prefeitura da capital inicie um pacote de obras seis meses antes da próxima eleição, quando O Prefeito tentará virar O Presidente da Província. O mandatário municipal não revela o quanto a cidade realmente se endividou para tomar esse empréstimo e a base governista aceitou o compromisso às escuras.</p>



<p>A reportagem não conseguiu informações nem da Administração e nem dos bancos aprovados pelos vereadores. “Desconhecemos os juros porque ainda não negociamos o percentual da propina para cada envolvido. Mas garantimos que não vamos revelar o valor antes que O Prefeito vença as eleições de 2022 para Presidente da Província”, disse O Secretário de Empréstimos.&nbsp;</p>



<p>“Nós votamos sem pensar duas vezes, pois O prefeito emprega nossos parentes e amigos na prefeitura e ao mesmo tempo, poderemos bater fotos nas futuras obras para que nossos eleitores possam pensar que somos políticos sérios. Nessa confiança, deixamos para negociar a o percentual da propina depois”, explicou O Vereador do Partido Liberou Geral.</p>



<p>Com mais essa articulação obscura, O Prefeito conseguiu endividar a cidade em cerca de R$ 1,2 bilhão até agora para suas obras. Quando o contribuinte andar por um recapeamento novo pode lembrar que o “asfaltaço” saiu em média 48% mais caro do que é de fato divulgado. Essa é a média de juros que as contratações de empréstimos que O Prefeito d’A Ilha tem conseguido desde que assumiu, em 2017, para obras de infraestrutura viária.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Greve dos servidores que coletam o lixo “é contra a população de empresários”, diz associação empresarial</title>
		<link>https://https://noticiasdailha.github.io/site/greve-dos-servidores-que-coletam-o-lixo-e-contra-a-populacao-de-empresarios-diz-associacao-empresarial/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Jaanne Olivares Lários]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 09 Sep 2021 00:05:20 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Cidade]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://https://noticiasdailha.github.io/site/?p=66</guid>

					<description><![CDATA[Desta vez a Greve depõe contra nosso discurso, pois queremos que os trabalhadores ganhem o mínimo possível, para que nosso lucro seja o maior possível.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>De acordo com O Presidente da Associação de Empresários d’a Ilha, paralisação transforma mais uma vez os empresários da cidade em &#8220;refém da luta por melhores salários&#8221;.</p>



<p>“Desta vez a Greve depõe contra nosso discurso, pois queremos que os trabalhadores ganhem o mínimo possível, para que nosso lucro seja o maior possível. O salário dos garis da Empresa Privada da Coleta de Lixo, que é de $ 1.200,00, está em um bom patamar, para que nossos empregados não exijam ganhar $ 2.500,00, que é a média do salário dos servidores”, afirmou O representante empresários.</p>



<h2>Dizer que são privilegiados não adianta mais</h2>



<p>A Associação estima que se todos os sindicatos fizessem greves como o Sindicato dos Servidores, o lucro do comércio cairia pela metade e não seria mais possível manter salários miseráveis. &#8220;Repetirmos que são privilegiados nem sempre funciona, por que as pessoas tem dicionários acessíveis pela internet&#8221;, finaliza.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Prefeitura paga duas vezes para garantir propina</title>
		<link>https://https://noticiasdailha.github.io/site/prefeitura-paga-duas-vezes-para-garantir-propina/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Lisa Aranha Burter]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 04 Sep 2021 23:50:47 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Cidade]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://https://noticiasdailha.github.io/site/?p=56</guid>

					<description><![CDATA[Enquanto não demite os servidores públicos da coleta de lixo, a prefeitura paga duas vezes pelo mesmo serviço.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Mesmo com determinação judicial contrária à terceirização e indícios de irregularidades, a gestão d’O Prefeito continua ampliando a terceirização da coleta de lixo. A prefeitura fez a terceirização da coleta de lixo no Norte sem licitação, ao custo de $ 2.691.000,00 por seis meses e diretamente para Empresa Privada de Coleta de Lixo, que é investigada em outros estados por corrupção e crimes ambientais.</p>



<p>“Quanto mais honesta uma empresa, menor é a propina. Então não podemos escolher muito quem vai coletar o lixo”, explicou O Secretário do Meio Ambiental d’A Ilha.</p>



<p>Enquanto não demite os servidores públicos da coleta de lixo, a prefeitura paga duas vezes pelo mesmo serviço. De acordo com O Secretário, essa providência é necessária enquanto não é possível provocar uma greve que justifique demissão por justa causa, sem pagamento de indenização por que eles tem estabilidade.</p>



<p>“Queremos economizar recursos púbicos com as demissões para que possamos pagar um pouco mais para a Empresa Privada de Coleta de Lixo, sem comprometer outras propinas que temos a receber em diversos setores”, explicou.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>O Prefeito d’A Ilha terceiriza coleta no norte da ilha sem licitação</title>
		<link>https://https://noticiasdailha.github.io/site/o-prefeito-da-ilha-terceiriza-coleta-no-norte-da-ilha-sem-licitacao/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Lisa Aranha Burter]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 03 Sep 2021 23:48:38 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Cidade]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://https://noticiasdailha.github.io/site/?p=53</guid>

					<description><![CDATA[Não avisamos os servidores dessa privatização porque servidor nem é gente”, disse O Prefeito ]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>A Empresa Privada de Coleta de Lixo começou a fazer a coleta de lixo no Norte d’A ilha de na madrugada de domingo (5/9). Não houve aviso ou licitação da privatização do serviço.</p>



<p>“Não avisamos os servidores dessa privatização porque servidor nem é gente”, disse O Prefeito d’A Ilha em sua rede social. O Prefeito também quis evitar que o Sindicato avisasse a justiça que a Prefeitura d’A Ilha estava descumprindo uma decisão que a impedia de fazer o que fez.</p>



<p>Na segunda-feira (6), o Servidores foram surpreendidos com a terceirização relâmpago e sem aviso prévio. Quando chegaram para trabalhar não havia as chaves dos caminhões de lixo</p>



<h2>Prefeitura só cumpre decisão gosta</h2>



<p>“Gostamos mais da justiça comum do que a justiça trabalhista. Entendemos que o juiz trabalhista que deu a sentença não merece atenção, porque nós preferimos o Tribunal de Justiça, que é mais amigo nosso&#8221;, disse O Prefeito. </p>



<p>&#8220;Além disso, já havíamos combinado o valor da propina proporcional ao valor que será pago pela coleta no Norte, sem propina não temos como vencer a próxima eleição, que será muito disputada”, acrescentou O Prefeito.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Valor gasto a mais na coleta de lixo já tem novo destino: a campanha eleitoral de 2022</title>
		<link>https://https://noticiasdailha.github.io/site/valor-gasto-a-mais-na-coleta-de-lixo-ja-tem-novo-destino-a-campanha-eleitoral-de-2022/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Lisa Aranha Burter]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 02 Sep 2021 23:45:45 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Cidade]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://https://noticiasdailha.github.io/site/?p=50</guid>

					<description><![CDATA[Em três meses de atuação da Empresa Privada de Lixo, a prefeitura já gastou a mais R$ 1,9 milhão, em relação aos custos que tinha com a Repartição Pública de Lixo.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Em três meses de atuação da Empresa Privada de Lixo, a prefeitura já gastou a mais R$ 1,9 milhão, em relação aos custos que tinha com a Repartição Pública de Lixo.</p>



<p>A Prefeitura de Florianópolis deve retirar o valor gasto a mais com os serviços de coleta de lixo de reformas de escolas e postos de saúde. Os processos de reformas já estão sendo cancelados e os desenhos dos novos prédios foram jogados no lixo.</p>



<p>O secretário do Meio Ambiente garante: “a iniciativa de pagar uma empresa privada para realizar um serviço que já é realizado por funcionários públicos é resultará em um benefício maior para o nosso caixa 2 nas eleições do ano que vem, aprendemos que investimento em educação e saúde não tem o mesmo resultado”.</p>



<h2><strong>Desde fevereiro empresa privada está juntando dinheiro da propina</strong></h2>



<p>Desde fevereiro, a região depois da ponte de Ilha conta com a coleta de lixo convencional feita pela Empresa Privada de Lixo, contratada pela prefeitura.</p>



<p>Em três meses, foram gastos a mais não menos do que $ 1,9 milhão em relação aos gastos que continuam a ser feitos com a Empresa Pública de Coleta de Lixo, porque mantém o quadro de pessoal que fazia o serviço na mesma área. Este valor equivale a 60,5% a mais de despesas do que anteriormente.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
