{"id":38,"date":"2021-09-22T21:18:35","date_gmt":"2021-09-23T00:18:35","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wordpress\/?page_id=38"},"modified":"2021-09-26T18:31:55","modified_gmt":"2021-09-26T21:31:55","slug":"capa","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/","title":{"rendered":"Capa"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-query\"><ul class=\"wp-block-post-template\"><li>\n<h1 class=\"has-text-align-center wp-block-post-title\"><a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/prefeitura-da-ilha-diz-desconhecer-juros-de-emprestimo-de-r-570-milhoes\/\" target=\"_self\" rel=\"   \">Prefeitura d\u2019A Ilha diz desconhecer juros de empr\u00e9stimo de R$ 570 milh\u00f5es<\/a><\/h1>\n\n<div class=\"has-text-align-center wp-block-post-excerpt\"><p class=\"wp-block-post-excerpt__excerpt\">C\u00e2mara de Vereadores autorizou endividamento \u00e0s cegas, que ser\u00e1 pago entre 10 e 18 anos. O valor poder\u00e1 chegar a cerca de R$ 1,2 bilh\u00e3o, a ser pago at\u00e9 mesmo por ilh\u00e9us que hoje s\u00e3o crian\u00e7as. <\/p><\/div>\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator\"\/>\n\n<\/li><\/ul>\n\n<div  class=\"wp-block-ultimate-post-post-list-1 ultp-block-ef6f88\"><div class=\"ultp-block-wrapper\"><div class=\"ultp-loading\"><div class=\"ultp-loading-blocks\" style=\"width:100%;height:100%;\"><div style=\"left: 0;top: 0;animation-delay:0s;\"><\/div><div style=\"left: 21px;top: 0;animation-delay:0.125s;\"><\/div><div style=\"left: 42px;top: 0;animation-delay:0.25s;\"><\/div><div style=\"left: 0;top: 21px;animation-delay:0.875s;\"><\/div><div style=\"left: 42px;top: 21px;animation-delay:0.375s;\"><\/div><div style=\"left: 0;top: 42px;animation-delay:0.75s;\"><\/div><div style=\"left: 42px;top: 42px;animation-delay:0.625s;\"><\/div><div style=\"left: 21px;top: 42px;animation-delay:0.5s;\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"ultp-block-items-wrap ultp-block-row ultp-block-column-3\"><div class=\"ultp-block-item post-id-72\"><div class=\"ultp-block-content-wrap\"><div class=\"ultp-block-entry-heading\"><div class=\"ultp-category-grid ultp-category-classic ultp-category-aboveTitle\"><div class=\"ultp-category-in\"><a class=\"ultp-cat-mercado\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/category\/mercado\/\"  >Mercado<\/a><\/div><\/div><h3 class=\"ultp-block-title\"><a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/associacao-de-empresarios-divulga-nota-para-defender-menores-salarios-e-mais-lucro-no-saneamento-basico\/\" >Associa\u00e7\u00e3o de Empres\u00e1rios divulga nota para defender menores sal\u00e1rios e mais lucro no saneamento b\u00e1sico<\/a><\/h3><\/div><div class=\"ultp-block-content\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"ultp-block-item post-id-69\"><div class=\"ultp-block-content-wrap\"><div class=\"ultp-block-entry-heading\"><div class=\"ultp-category-grid ultp-category-classic ultp-category-aboveTitle\"><div class=\"ultp-category-in\"><a class=\"ultp-cat-mercado\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/category\/mercado\/\"  >Mercado<\/a><\/div><\/div><h3 class=\"ultp-block-title\"><a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/empresa-privada-e-flagrada-cometendo-crime-ambiental-para-economizar-para-propina\/\" >Empresa Privada \u00e9 flagrada cometendo crime ambiental para economizar para propina<\/a><\/h3><\/div><div class=\"ultp-block-content\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"ultp-block-item post-id-66\"><div class=\"ultp-block-content-wrap\"><div class=\"ultp-block-entry-heading\"><div class=\"ultp-category-grid ultp-category-classic ultp-category-aboveTitle\"><div class=\"ultp-category-in\"><a class=\"ultp-cat-cidade\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/category\/cidade\/\"  >Cidade<\/a><\/div><\/div><h3 class=\"ultp-block-title\"><a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/greve-dos-servidores-que-coletam-o-lixo-e-contra-a-populacao-de-empresarios-diz-associacao-empresarial\/\" >Greve dos servidores que coletam o lixo \u201c\u00e9 contra a popula\u00e7\u00e3o de empres\u00e1rios\u201d, diz associa\u00e7\u00e3o empresarial<\/a><\/h3><\/div><div class=\"ultp-block-content\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"ultp-block-item post-id-63\"><div class=\"ultp-block-content-wrap\"><div class=\"ultp-block-entry-heading\"><div class=\"ultp-category-grid ultp-category-classic ultp-category-aboveTitle\"><div class=\"ultp-category-in\"><a class=\"ultp-cat-sem-categoria\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/category\/sem-categoria\/\"  >Geral<\/a><\/div><\/div><h3 class=\"ultp-block-title\"><a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/justica-autoriza-demissao-quando-ha-greve-contra-demissao\/\" >Justi\u00e7a autoriza demiss\u00e3o quando h\u00e1 greve contra demiss\u00e3o<\/a><\/h3><\/div><div class=\"ultp-block-content\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"ultp-block-item post-id-60\"><div class=\"ultp-block-content-wrap\"><div class=\"ultp-block-entry-heading\"><div class=\"ultp-category-grid ultp-category-classic ultp-category-aboveTitle\"><div class=\"ultp-category-in\"><a class=\"ultp-cat-mercado\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/category\/mercado\/\"  >Mercado<\/a><\/div><\/div><h3 class=\"ultp-block-title\"><a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/novas-empresas-iniciam-coleta-de-lixo-com-desconto-na-propina\/\" >Novas empresas iniciam coleta de lixo com desconto na propina<\/a><\/h3><\/div><div class=\"ultp-block-content\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"ultp-block-item post-id-58\"><div class=\"ultp-block-content-wrap\"><div class=\"ultp-block-entry-heading\"><div class=\"ultp-category-grid ultp-category-classic ultp-category-aboveTitle\"><div class=\"ultp-category-in\"><a class=\"ultp-cat-sem-categoria\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/category\/sem-categoria\/\"  >Geral<\/a><\/div><\/div><h3 class=\"ultp-block-title\"><a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/ministerio-publico-pede-prisao-de-trabalhadores-que-lutam-para-menter-emprego\/\" >Minist\u00e9rio P\u00fablico pede pris\u00e3o de trabalhadores que lutam para menter emprego<\/a><\/h3><\/div><div class=\"ultp-block-content\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"ultp-block-item post-id-56\"><div class=\"ultp-block-content-wrap\"><div class=\"ultp-block-entry-heading\"><div class=\"ultp-category-grid ultp-category-classic ultp-category-aboveTitle\"><div class=\"ultp-category-in\"><a class=\"ultp-cat-cidade\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/category\/cidade\/\"  >Cidade<\/a><\/div><\/div><h3 class=\"ultp-block-title\"><a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/prefeitura-paga-duas-vezes-para-garantir-propina\/\" >Prefeitura paga duas vezes para garantir propina<\/a><\/h3><\/div><div class=\"ultp-block-content\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"ultp-block-item post-id-53\"><div class=\"ultp-block-content-wrap\"><div class=\"ultp-block-entry-heading\"><div class=\"ultp-category-grid ultp-category-classic ultp-category-aboveTitle\"><div class=\"ultp-category-in\"><a class=\"ultp-cat-cidade\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/category\/cidade\/\"  >Cidade<\/a><\/div><\/div><h3 class=\"ultp-block-title\"><a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/o-prefeito-da-ilha-terceiriza-coleta-no-norte-da-ilha-sem-licitacao\/\" >O Prefeito d\u2019A Ilha terceiriza coleta no norte da ilha sem licita\u00e7\u00e3o<\/a><\/h3><\/div><div class=\"ultp-block-content\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"ultp-block-item post-id-50\"><div class=\"ultp-block-content-wrap\"><div class=\"ultp-block-entry-heading\"><div class=\"ultp-category-grid ultp-category-classic ultp-category-aboveTitle\"><div class=\"ultp-category-in\"><a class=\"ultp-cat-cidade\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/category\/cidade\/\"  >Cidade<\/a><\/div><\/div><h3 class=\"ultp-block-title\"><a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/valor-gasto-a-mais-na-coleta-de-lixo-ja-tem-novo-destino-a-campanha-eleitoral-de-2022\/\" >Valor gasto a mais na coleta de lixo j\u00e1 tem novo destino: a campanha eleitoral de 2022<\/a><\/h3><\/div><div class=\"ultp-block-content\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"ultp-block-item post-id-47\"><div class=\"ultp-block-content-wrap\"><div class=\"ultp-block-entry-heading\"><div class=\"ultp-category-grid ultp-category-classic ultp-category-aboveTitle\"><div class=\"ultp-category-in\"><a class=\"ultp-cat-sem-categoria\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/category\/sem-categoria\/\"  >Geral<\/a><\/div><\/div><h3 class=\"ultp-block-title\"><a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/sindicato-nao-pode-lutar-por-empregos-e-por-coleta-de-lixo-publica-porque-empresa-privada-ja-combinou-propina-diz-justica\/\" >Sindicato n\u00e3o pode lutar por empregos e por coleta de lixo p\u00fablica porque Empresa Privada j\u00e1 combinou propina, diz Justi\u00e7a<\/a><\/h3><\/div><div class=\"ultp-block-content\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/38"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=38"}],"version-history":[{"count":12,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/38\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":167,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/38\/revisions\/167"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=38"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}