{"id":12,"date":"2021-09-22T20:21:03","date_gmt":"2021-09-22T23:21:03","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wordpress\/?page_id=12"},"modified":"2021-09-25T22:16:17","modified_gmt":"2021-09-26T01:16:17","slug":"sobre","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/sobre\/","title":{"rendered":"Termos de Uso"},"content":{"rendered":"\n<h3 id=\"termo-de-utilizacao\">Por este Termo de Utiliza\u00e7\u00e3o, o\u00a0<strong>USU\u00c1RIO\u00a0<\/strong>do site\u00a0<span style=\"background-color: rgba(0, 0, 0, 0.2);\"><b>N<\/b><\/span><strong>ot\u00edcias da Ilha <\/strong>fica ciente e concorda com os seguintes termos abaixo dispostos:<\/h3>\n\n\n\n<ul><li>Como condi\u00e7\u00e3o para usufruir do conte\u00fado do site&nbsp;<strong>Not\u00edcias da Ilha<\/strong>&nbsp;o usu\u00e1rio declara:<\/li><\/ul>\n\n\n\n<ol><li>Ser maior de 18 anos ou menor devidamente autorizado pelos pais ou respons\u00e1veis;<\/li><li>Que n\u00e3o utilizar\u00e1 os servi\u00e7os e conte\u00fados do site diariodebarrelas.com.br para fins ilegais;<\/li><li>N\u00e3o utilizar\u00e1 o site&nbsp;<strong>Not\u00edcias da Ilha<\/strong>&nbsp;para transmitir ou divulgar material ilegal, difamat\u00f3rio, que viole a privacidade de terceiros ou que de qualquer forma seja prejudicial ou censur\u00e1vel;<\/li><li>N\u00e3o utilizar o site&nbsp;<strong>Not\u00edcias da Ilha<\/strong>&nbsp;para divulgar ou expor quaisquer tipos de v\u00edrus ou arquivos com tais conte\u00fados que possam causar danos a terceiros;<\/li><li>N\u00e3o praticar quaisquer atos que violem qualquer lei ou regulamento municipal, estadual, federal ou internacional aplicado<\/li><\/ol>\n\n\n\n<ul><li>O site&nbsp;<strong>Not\u00edcias da Ilha<\/strong>&nbsp;possui conte\u00fado&nbsp;<strong>FICT\u00cdCIO<\/strong>, sendo que este pode ser publicit\u00e1rio.<\/li><li>Os nomes dos redatores das not\u00edcias publicadas e seus personagens s\u00e3o fict\u00edcios.<\/li><li>O site&nbsp;<strong>Not\u00edcias da Ilha<\/strong>&nbsp;se responsabiliza pelo conte\u00fado introduzido pelos seus colaboradores, desde que devidamente autorizados.<\/li><li>O site&nbsp;<strong>Not\u00edcias da Ilha<\/strong>&nbsp;n\u00e3o se responsabiliza por conte\u00fados introduzidos por terceiros leitores e utilizadores de seu conte\u00fado, inclusive com rela\u00e7\u00e3o aos coment\u00e1rios e links por estes introduzidos. Neste caso, a responsabilidade \u00e9 \u00fanica e exclusiva de quem o introduziu.<\/li><li>O site&nbsp;<strong>Not\u00edcias da Ilha<\/strong>&nbsp;se compromete a apagar todo e qualquer conte\u00fado que tenha car\u00e1ter discriminat\u00f3rio, racista, pornogr\u00e1fico, ped\u00f3filo, humilhante, vexat\u00f3rio ou qualquer outro que colida com a moral, os bons costumes, os valores da sociedade e a legisla\u00e7\u00e3o brasileira. Caso isto ocorra, o site diariodebarrelas.com.br se compromete a retir\u00e1-lo imediatamente.<\/li><li>O conte\u00fado do site&nbsp;<strong>Not\u00edcias da Ilha<\/strong>&nbsp;poder\u00e1 ser retirado caso haja solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do formul\u00e1rio de contato, de um usu\u00e1rio cujos interesses colidam com o publicado.<\/li><li>O site&nbsp;<strong>Not\u00edcias da Ilha<\/strong>&nbsp;respeita a privacidade de seus usu\u00e1rios. Nenhuma informa\u00e7\u00e3o relacionada a cadastros ou navega\u00e7\u00e3o ser\u00e1 repassada a terceiros, salvo se obrigado a faz\u00ea-lo por expressa determina\u00e7\u00e3o legal.<\/li><li>Todos os direitos do site&nbsp;<strong>Not\u00edcias da Ilha <\/strong>s\u00e3o reservados. \u00c9 proibida a reprodu\u00e7\u00e3o do conte\u00fado deste site em qualquer meio de comunica\u00e7\u00e3o, eletr\u00f4nico ou impresso, sem autoriza\u00e7\u00e3o expressa e escrita do site&nbsp;<strong>Not\u00edcias da Ilha<\/strong>.<\/li><\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Por este Termo de Utiliza\u00e7\u00e3o, o\u00a0USU\u00c1RIO\u00a0do site\u00a0Not\u00edcias da Ilha fica ciente e concorda com os seguintes termos abaixo dispostos: Como condi\u00e7\u00e3o para usufruir do conte\u00fado do site&nbsp;Not\u00edcias da Ilha&nbsp;o usu\u00e1rio declara: Ser maior de 18 anos ou menor devidamente autorizado pelos pais ou respons\u00e1veis; Que n\u00e3o utilizar\u00e1 os servi\u00e7os e conte\u00fados do site diariodebarrelas.com.br para [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12"}],"version-history":[{"count":3,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":122,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12\/revisions\/122"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}