{"id":58,"date":"2021-09-05T20:56:28","date_gmt":"2021-09-05T23:56:28","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wordpress\/?p=58"},"modified":"2021-09-25T22:32:47","modified_gmt":"2021-09-26T01:32:47","slug":"ministerio-publico-pede-prisao-de-trabalhadores-que-lutam-para-menter-emprego","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/ministerio-publico-pede-prisao-de-trabalhadores-que-lutam-para-menter-emprego\/","title":{"rendered":"Minist\u00e9rio P\u00fablico pede pris\u00e3o de trabalhadores que lutam para menter emprego"},"content":{"rendered":"\n<p>Solicita\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico foi feita depois que o Tribunal de Justi\u00e7a confirmou o que o Sindicato dos Servidores n\u00e3o parou de pedir que a prefeitura retire da C\u00e2mara de Vereadores projeto que abre espa\u00e7o para a demiss\u00e3o de todos os trabalhadores p\u00fablicos, para que o prefeito possa receber o Caixa 2, necess\u00e1rio para as elei\u00e7\u00f5es de 2022.<\/p>\n\n\n\n<p>O procurador provincial requisitou \u00e0 Pol\u00edcia Civil que estude uma maneira de prender os l\u00edderes da manifesta\u00e7\u00e3o, que \u00e9 contra a transfer\u00eancia da coleta de lixo para uma empresa privada.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cEntendemos que quanto mais servidores forem demitidos, mas espa\u00e7o a empresa privada ter\u00e1 para angariar lucro. Os sindicalistas j\u00e1 foram informados que se trata de crime grave ofender uma empresa que visa apenas ampliar seus lucros, que \u00e9 sagrado\u201d, disse o procurador.<\/p>\n\n\n\n<h2>Empresa privada faz desconto promocional mas n\u00e3o avisa o aumento<\/h2>\n\n\n\n<p>Os trabalhadores paralisaram as atividades no dia 18 de janeiro. Apesar de mutir\u00f5es e contrata\u00e7\u00e3o de empresa terceirizada, o lixo se acumula nas ruas e os moradores reclamam da sujeira, do cheiro e do risco de descarte irregular.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cSabemos que a Empresa Privada de Lixo n\u00e3o dar\u00e1 conta da coleta, pois para dar conta precisaria reduzir a propina que vamos receber para as elei\u00e7\u00f5es de 2022. Aumentar o valor pago a eles est\u00e1 fora de quest\u00e3o neste momento, pois n\u00e3o poder\u00edamos mais dizer que eles custam mais barato\u201d, disse o Prefeito d\u2019A Ilha.<\/p>\n\n\n\n<p>A solicita\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico foi feita na quarta-feira (27) depois que o Tribunal de Justi\u00e7a confirmou que os trabalhadores n\u00e3o pararam de reclamar por seus empregos. A Justi\u00e7a ainda considera a possibilidade acusar a categoria de crime ambiental para que o Facebook o tribunal possa lacrar na internet.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Solicita\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico foi feita depois que o Tribunal de Justi\u00e7a confirmou o que o Sindicato dos Servidores n\u00e3o parou de pedir que a prefeitura retire da C\u00e2mara de Vereadores projeto que abre espa\u00e7o para a demiss\u00e3o de todos os trabalhadores p\u00fablicos, para que o prefeito possa receber o Caixa 2, necess\u00e1rio para as [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/58"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=58"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/58\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":59,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/58\/revisions\/59"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=58"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=58"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=58"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}