{"id":69,"date":"2021-09-09T21:07:40","date_gmt":"2021-09-10T00:07:40","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wordpress\/?p=69"},"modified":"2021-09-26T18:23:48","modified_gmt":"2021-09-26T21:23:48","slug":"empresa-privada-e-flagrada-cometendo-crime-ambiental-para-economizar-para-propina","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/empresa-privada-e-flagrada-cometendo-crime-ambiental-para-economizar-para-propina\/","title":{"rendered":"Empresa Privada \u00e9 flagrada cometendo crime ambiental para economizar para propina"},"content":{"rendered":"\n<p>A Empresa Privada de Coleta de Lixo, terceirizada que faz parte da coleta de res\u00edduos n\u2019A Ilha, foi flagrada em mais um procedimento ambientalmente incorreto. Uma equipe foi filmada amontoando sacos de lixo em terreno sem licen\u00e7a ambiental, norte d&#8217;A Ilha, nesta quinta-feira (9\/9).<\/p>\n\n\n\n<p>Em nota no s\u00e1bado (11\/9), a prefeitura afirmou que a Empresa Privada apurou o ocorrido, concluindo que a a\u00e7\u00e3o visa economizar gastos para que seja poss\u00edvel pagar a propina combinada com O Prefeito sem que seja necess\u00e1rio aumentar o pre\u00e7o da coleta, que \u00e9 de $ 190,00.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cDecidimos cobrar menos neste momento para que a prefeitura possa dizer que custamos 50% a menos do que a coleta feita por ela pr\u00f3pria, sem isso, ficaria dif\u00edcil justificar nossa contrata\u00e7\u00e3o ilegal sem qualquer questionamento\u201d, explicou O Dono da Empresa Privada de Coleta de Lixo.<\/p>\n\n\n\n<p>A den\u00fancia foi feita nas redes sociais d\u2019O Vereador Socialista, um dos que tenta barrar as terceiriza\u00e7\u00f5es ilegais d\u2019O Prefeito d\u2019A Ilha, que j\u00e1 chega a $ 1,39 milh\u00e3o do outro lado da Ponte e de $ 2,69 milh\u00f5es em bairros deste lado da Ponte.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A Empresa Privada de Coleta de Lixo, terceirizada que faz parte da coleta de res\u00edduos n\u2019A Ilha, foi flagrada em mais um procedimento ambientalmente incorreto. Uma equipe foi filmada amontoando sacos de lixo em terreno sem licen\u00e7a ambiental<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[5],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/69"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=69"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/69\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":159,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/69\/revisions\/159"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=69"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=69"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=69"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}