{"id":60,"date":"2021-09-06T21:00:29","date_gmt":"2021-09-07T00:00:29","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wordpress\/?p=60"},"modified":"2021-09-26T18:22:34","modified_gmt":"2021-09-26T21:22:34","slug":"novas-empresas-iniciam-coleta-de-lixo-com-desconto-na-propina","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/novas-empresas-iniciam-coleta-de-lixo-com-desconto-na-propina\/","title":{"rendered":"Novas empresas iniciam coleta de lixo com desconto na propina"},"content":{"rendered":"\n<p>Ap\u00f3s um chamamento p\u00fablico realizado pela Prefeitura d\u2019A Ilha, mais duas Empresas Privadas de Coleta de Lixo se credenciaram para atuar na coleta de res\u00edduos n\u2019A Ilha e assumir roteiros que est\u00e3o paralisados por conta da greve dos servidores da coleta de lixo. O pre\u00e7o pago pelo munic\u00edpio \u00e9 de R$ 190,00 a tonelada.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cEsse valor \u00e9 menos da metade dos 400 reais que dizemos, aleatoriamente e sem prova alguma, que pagamos para a Empresa P\u00fablica de Coleta de Lixo. Percebemos que quando falamos valores altos e redondos as pessoas se impressionam, n\u00e3o precisamos explicar nada\u201d, disse O Secret\u00e1rio do Meio Ambienta d\u2019A Ilha.<\/p>\n\n\n\n<h2>Prioridade \u00e9 esconder o lixo para ningu\u00e9m perguntar nada<\/h2>\n\n\n\n<p>A prioridade no munic\u00edpio nesta quinta-feira, 23, \u00e9 limpar os cal\u00e7ad\u00f5es centrais onde passam milhares de pedestres e que iriam perceber que a prefeitura est\u00e1 privatizando tudo enquanto paga o dobro pelo mesmo servi\u00e7o.<\/p>\n\n\n\n<p>\u00c0 medida que chegam novos caminh\u00f5es e empresas, a prefeitura vai avan\u00e7ando nos bairros para evitar falar a verdade.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cSabemos que os servidores acabariam a greve se par\u00e1ssemos de privatizar a coleta, mas n\u00e3o podemos fazer isso, porque j\u00e1 combinamos 20% de $ 190,00 a tonelada. Esperamos que ano que vem, possamos receber 20% de 300 reais por tonelada, que \u00e9 muito mais interessante para nosso Caixa 2\u201d, disse O Prefeito que pretende concorrer ao cargo de Presidente da Prov\u00edncia em 2002.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ap\u00f3s um chamamento p\u00fablico realizado pela Prefeitura d\u2019A Ilha, mais duas Empresas Privadas de Coleta de Lixo se credenciaram para atuar na coleta de res\u00edduos n\u2019A Ilha e assumir roteiros que est\u00e3o paralisados por conta da greve dos servidores da coleta de lixo.<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[5],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/60"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=60"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/60\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":158,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/60\/revisions\/158"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=60"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=60"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=60"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}