{"id":63,"date":"2021-09-07T21:02:53","date_gmt":"2021-09-08T00:02:53","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wordpress\/?p=63"},"modified":"2021-09-25T22:32:47","modified_gmt":"2021-09-26T01:32:47","slug":"justica-autoriza-demissao-quando-ha-greve-contra-demissao","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/justica-autoriza-demissao-quando-ha-greve-contra-demissao\/","title":{"rendered":"Justi\u00e7a autoriza demiss\u00e3o quando h\u00e1 greve contra demiss\u00e3o"},"content":{"rendered":"\n<p>\u201cCont\u00e1vamos com esse apoio da Justi\u00e7a para demitir os trabalhadores sem qualquer indeniza\u00e7\u00e3o, pois assim podemos pagar para a Empresa Privada de Lixo ocupar o espa\u00e7o deles. O valor economizado, ser\u00e1 usado para lavar o dinheiro, que receberemos em forma de Caixa 2 nas elei\u00e7\u00f5es de 2022\u201d, disse o Prefeito em campanha eleitoral pelo interior da Prov\u00edncia.<\/p>\n\n\n\n<p>Uma decis\u00e3o do Tribunal de Justi\u00e7a d\u2019A Ilha, na tarde desta sexta-feira, 24 de setembro, autorizou a abertura de processo disciplinar para demiss\u00e3o por justa causa de coletores de lixo que est\u00e3o fazendo greve para que a prefeitura n\u00e3o os troque por uma empresa privada.<\/p>\n\n\n\n<p>A Prefeitura j\u00e1 est\u00e1 rodando a folha de pagamento com descontos de dias parados e deve iniciar processos de demiss\u00e3o nos pr\u00f3ximos dias.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u201cCont\u00e1vamos com esse apoio da Justi\u00e7a para demitir os trabalhadores sem qualquer indeniza\u00e7\u00e3o, pois assim podemos pagar para a Empresa Privada de Lixo ocupar o espa\u00e7o deles. O valor economizado, ser\u00e1 usado para lavar o dinheiro, que receberemos em forma de Caixa 2 nas elei\u00e7\u00f5es de 2022\u201d, disse o Prefeito em campanha eleitoral pelo interior [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/63"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=63"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/63\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":64,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/63\/revisions\/64"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=63"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=63"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=63"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}