<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Geral &#8211; Notícias da Ilha</title>
	<atom:link href="https://https://noticiasdailha.github.io/site/category/sem-categoria/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://https://noticiasdailha.github.io/site</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sun, 26 Sep 2021 01:32:48 +0000</lastBuildDate>
	<language>pt-BR</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>Justiça autoriza demissão quando há greve contra demissão</title>
		<link>https://https://noticiasdailha.github.io/site/justica-autoriza-demissao-quando-ha-greve-contra-demissao/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Lau Lindim Abranches]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 08 Sep 2021 00:02:53 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Geral]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://https://noticiasdailha.github.io/site/?p=63</guid>

					<description><![CDATA[“Contávamos com esse apoio da Justiça para demitir os trabalhadores sem qualquer indenização, pois assim podemos pagar para a Empresa Privada de Lixo ocupar o espaço deles. O valor economizado, será usado para lavar o dinheiro, que receberemos em forma de Caixa 2 nas eleições de 2022”, disse o Prefeito em campanha eleitoral pelo interior [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>“Contávamos com esse apoio da Justiça para demitir os trabalhadores sem qualquer indenização, pois assim podemos pagar para a Empresa Privada de Lixo ocupar o espaço deles. O valor economizado, será usado para lavar o dinheiro, que receberemos em forma de Caixa 2 nas eleições de 2022”, disse o Prefeito em campanha eleitoral pelo interior da Província.</p>



<p>Uma decisão do Tribunal de Justiça d’A Ilha, na tarde desta sexta-feira, 24 de setembro, autorizou a abertura de processo disciplinar para demissão por justa causa de coletores de lixo que estão fazendo greve para que a prefeitura não os troque por uma empresa privada.</p>



<p>A Prefeitura já está rodando a folha de pagamento com descontos de dias parados e deve iniciar processos de demissão nos próximos dias.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Ministério Público pede prisão de trabalhadores que lutam para menter emprego</title>
		<link>https://https://noticiasdailha.github.io/site/ministerio-publico-pede-prisao-de-trabalhadores-que-lutam-para-menter-emprego/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Lisa Aranha Burter]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 05 Sep 2021 23:56:28 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Geral]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://https://noticiasdailha.github.io/site/?p=58</guid>

					<description><![CDATA[Solicitação do Ministério Público foi feita depois que o Tribunal de Justiça confirmou o que o Sindicato dos Servidores não parou de pedir que a prefeitura retire da Câmara de Vereadores projeto que abre espaço para a demissão de todos os trabalhadores públicos, para que o prefeito possa receber o Caixa 2, necessário para as [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Solicitação do Ministério Público foi feita depois que o Tribunal de Justiça confirmou o que o Sindicato dos Servidores não parou de pedir que a prefeitura retire da Câmara de Vereadores projeto que abre espaço para a demissão de todos os trabalhadores públicos, para que o prefeito possa receber o Caixa 2, necessário para as eleições de 2022.</p>



<p>O procurador provincial requisitou à Polícia Civil que estude uma maneira de prender os líderes da manifestação, que é contra a transferência da coleta de lixo para uma empresa privada.</p>



<p>“Entendemos que quanto mais servidores forem demitidos, mas espaço a empresa privada terá para angariar lucro. Os sindicalistas já foram informados que se trata de crime grave ofender uma empresa que visa apenas ampliar seus lucros, que é sagrado”, disse o procurador.</p>



<h2>Empresa privada faz desconto promocional mas não avisa o aumento</h2>



<p>Os trabalhadores paralisaram as atividades no dia 18 de janeiro. Apesar de mutirões e contratação de empresa terceirizada, o lixo se acumula nas ruas e os moradores reclamam da sujeira, do cheiro e do risco de descarte irregular.</p>



<p>“Sabemos que a Empresa Privada de Lixo não dará conta da coleta, pois para dar conta precisaria reduzir a propina que vamos receber para as eleições de 2022. Aumentar o valor pago a eles está fora de questão neste momento, pois não poderíamos mais dizer que eles custam mais barato”, disse o Prefeito d’A Ilha.</p>



<p>A solicitação do Ministério Público foi feita na quarta-feira (27) depois que o Tribunal de Justiça confirmou que os trabalhadores não pararam de reclamar por seus empregos. A Justiça ainda considera a possibilidade acusar a categoria de crime ambiental para que o Facebook o tribunal possa lacrar na internet.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Sindicato não pode lutar por empregos e por coleta de lixo pública porque Empresa Privada já combinou propina, diz Justiça</title>
		<link>https://https://noticiasdailha.github.io/site/sindicato-nao-pode-lutar-por-empregos-e-por-coleta-de-lixo-publica-porque-empresa-privada-ja-combinou-propina-diz-justica/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Lau Lindim Abranches]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 01 Sep 2021 23:41:54 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Geral]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://https://noticiasdailha.github.io/site/?p=47</guid>

					<description><![CDATA[Decisão foi determinada após integrantes do Sindicato fecharem entrada da área transbordo do lixo para impedir que a Empresa Privada de Coleta de Lixo continue a arrecadar dinheiro para o pagamento de propina. “Proibimos qualquer tumulto na prestação dos serviços privados, especialmente o acesso ao local em que os caminhões pesam o lixo para receber [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Decisão foi determinada após integrantes do Sindicato fecharem entrada da área transbordo do lixo para impedir que a Empresa Privada de Coleta de Lixo continue a arrecadar dinheiro para o pagamento de propina.</p>



<p>“Proibimos qualquer tumulto na prestação dos serviços privados, especialmente o acesso ao local em que os caminhões pesam o lixo para receber o dinheiro que será usado na lavagem de dinheiro”, diz a decisão.</p>



<h2>Sem empresa privada, sem propina</h2>



<p>Além disso, os juízes combinaram com O Prefeito que tornariam ilegal qualquer greve que pedisse a manutenção dos empregos e que frustrassem o lucro da Empresa Privada, pois é com esse lucro que é possível pagar propinas.</p>



<p>“Se a greve conseguir impedir as demissões que estamos planejando ficará difícil contratamos a empresa privada e assim receber a propina que combinamos, por isso os juízes estão sensibilizados com nosso discurso”, explicou o prefeito. Os juízes também ficaram de pensar uma maneira de fechar o sindicato, porque a multa de $ 100 mil por dia só é suficiente para fali-lo. O objetivo é abrir caminho para novas privatizações. A Prefeitura d’A Ilha tem metas ousadas de desvio de dinheiro público até as eleições de 2022</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
